有無人好佩服人地飲杯咖啡可以消磨到半日?

唔係講緊同人傾計消磨
係真係一個人坐定定飲咖啡坐足幾個鐘
我基本上係極速飲完,之後極速走人
屎忽坐唔定

有野飲係手就好想拿拿聲快快手飲哂佢

意大利人？

一個人拎住銀包 MacBook 電話 無線耳機 加本書 同充電器 係Coffee Shop 坐一日好正

陳豪都做唔到啦
戲劇效果黎嫁姐

喺屋企坐舒服啲

係屋企做廢青會被老母煩

有好多
LUNCH出去食飯個陣見佢坐係到
到我收工走人個陣佢都仲坐緊

我覺得好享受，不過我係屋企飲

等緊你

乜你唔知道呢個世界有D人係NPC黎架咩
隻GAME搵唔到咁多玩家玩所以有D人係裝飾坐係到

下次你試下走埋去同佢講句野
佢剩係會答你"Good Day"同叫你走開啦死毒撚
你試完話下比我知有乜反應

好撚悶喎

廢老做到一杯水消磨到一日

真
我試過同佢講劇本以外嘅野
會好似siri 咁九唔答八

個啲等死既就算啦

會好想快啲返屋企

有冇香港cafe介紹吓

因為你屎忽已經俾人插到冇晒彈性，一坐低就瀨屎，所以你點同正常人比較呢，基

見啲人帶部電腦黎 ，叫杯咖啡2點坐到6點
係屋企明明舒服啲

樓豬gay 所以C眼痛 坐唔耐jek

可能佢只係早你10分鐘放lunch同收工

杯咖啡放喺度幾分鐘就凍哂...
我都唔明點解可以飲咁耐

宜家玩齋坐幾粒中

應該有本書/有部腦跟身既